見到d aa9無單開磨爛席真係好撚心涼

日日鳩坐地產鋪玩電話食老底

靠乞討哀求人地買樓維生，乞衣

低學歷低技術低智力

人到中年轉唔到行

抵撚死

著件何里活西裝帶假撈扮專業人士？

有排你受呀社會寄生蟲

低賤

班撚樣一行出來睇個衰款就知佢aa9

返工時著下價西裝兩手Fing Fing搭地鐵

乞討時就拎個爛鳩file企街乞食

日日WhatsApp問你睇唔睇樓

Can’t agree more

👍🏻

有d著到好正裝 但其實平均佢地月入幾多？

6500

仲有勞同大量現金(30秒)

aa狗同倫敦狗 好鍾意 影成疊cash

所以咪可以擁有30秒黎影相